長沙灣站清洗太平地

長沙灣站外有小熊維尼頭像俾人用高壓水槍洗走

竟然高調顏射我國偉大領導人，必須制裁